[有圖] 去超級市場買野著到咁博咩

做咩偷影我

盤骨前傾得好嚴重

佢勁能橫

博屌ok？

正呀
利申 男女都睇

樓主靚仔嘛？

好迫

一般

便衣嚟

飛曬釘 死姣西

男人都係鴨黎

著到咁係咩心態？男權撚入黎講幾句

毒撚一名

菊花痕

有咩特別

西裝透LIN 好識玩

陪男同事買飯咁甜密

條仔太平凡了
圖3後面條女仲正

人地放工去超市唔得嘅？

男人唔影得？

想除佢個罩

屌你老母

香港係全亞洲最多同志嘅地方

好似係鬼佬，褲浪好凸

前傾???

睇極都唔知有咩問題

連登係全香港最多同志嘅地方

香港係最多深櫃嘅地方

想插佢

畀你支針拮親？

冇著底衫啫

我就係要呢啲

鬼佬身形真係正

關你撚事

腳趾

仲正

Gimme gimme gimme more!!!

cls gay post

姿勢錯誤

好正呀
好想含佢

On99

正啊喂

點解咁講

外八字腳
膝內旋
盤骨前傾
腰過度後彎
寒背
頸前傾

呢個人妻好正 又夠黃

仔都生埋仲係到賣奶

副body好撚正

扯左，thanks

娛樂台你都啱

睇真啲 第三張相好似有著

gay

操開肌點會posture咁差

佢老公點諗

我都想講 第三幅圖勁明顯

因為root cause 係腳底
冇得操

屌

睇佢個LOOK都係坐寫字樓多
坐得多會咁真係唔出奇

Gay

拉

有咩問題 拉

真心幾正

西裝...j ed

好正

有乜點諗，得你好似未見過波咁啫？反正你呢世都屌唔到大波妹，俾你地望下少忽肉咩

Why you 影鳩 me

條皮帶去左邊

你班毒撚繼續隔住個Mon J啦

老公晚晚揸住對波嚟屌

著西褲冇箍皮帶

好熱

佢有個fd係我中學同學，又係勁正

得張結婚相係見到佢老公

pink toes test positive

老公都想老婆搵老闆，幫手搵家用

咁大點揀隨時揸錯

好似散左

好似離左婚

咁我要咗佢啦

有冇多D
呢張真係好撚飽滿

屌你老母閪 ， 有一秒以為自己來

可以點改善？

巴打咁應該點搞
我都有呢啲問題

我都有， 同問

五毛又洗底

一個gay po變左學術研究

灰甲

坊間大部分講法係操（腰，背，大腿，小腿）
強化乜乜肌肉
拉鬆邊條筋

我就唔buy呢d講法
地基唔穩，上面點整都醫唔到
圖入個男人係好例子，已經操開都咁

同意 唔搞掂足弓塌陷上面點強化點放鬆都冇用

想幫佢針灸？

賓弟

五毛收皮屌你老母

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

頸前傾好辛苦

係咪doggie得多就會咁

咁都要影 樓主鄉下狗未見過人著shirt?

平時啲人企直 膝頭笠會入去 個啲係盤骨前傾？

做咩影我

咁呢個又喺度博咩？

想睇仔多啲，post女嘅過主喇

好撚正，好想隔住件恤衫玩佢對波。

lm

小夫。。。

返工著到咁又搏咩

要做咩動作操番

離婚

太淫囉

呢d明顯色誘緊男人企佢後面磨佢屎忽

好想啜

gay po都見到你2條垃圾

咁應該點搞

想講+1
好明顯無core
除衫都唔會有野睇

五毛狗係屋企賺5毛使鬼出街見人

界波袋呢?

連登果然係全港最大xxx討論區

我都有呢d問題但我冇扁平足，係咪更加冇得救？

如果有鞋墊托返個足弓會唔會好d?
頸前傾似係坐姿不良影響到多

做gym會有改善，但好難三兩句又講哂
圖入面個男人既姿勢真係好差

你可以理解為盆骨向前轉

幅圖有講邊一部份弱，加強嗰部份(多數係冇咗嗰一部份感覺慢慢建立返)，

係，我都係咁，比醫生鬧過長期唔矯正，以後會腰痛得好密

Test有冇market

你幫佢針灸下

皮帶都無

離左？

呢個又係盤骨超級前傾

所有女人都係雞

但上面話係腳底問題？

留名學嘢

港女目標擺釣金龜二段投胎

勁大隻 想含

點解唔影得男人

楊梅

駁唔到

笑死，平時五毛講人話都唔會比人狙，睇嚟你個朵真係衰到貼地

我都見到你隻五毛狗喺連登留言

上面係唔同嘅因素有機會導致盆骨前傾
例如:膝內旋，可能係內側肌肉比較緊或者外旋肌群比較弱
種種因素導致肌肉失衡
有錯請指點

啪骨嗰啲會唔會有幫助？

啪骨算唔算係放鬆肌肉
雖然放鬆翻某一部份較緊嘅肌群係會有啲作用
但係最重要係強化返比較弱嘅肌群
如果唔係都係治標唔治本

頸前傾 有咩方法改善

想改善返 而家成日腰痛做返芭蕾舞啲動作都覺得好似kick實左咁

超市係人話

東海堂不了

單親地方媽媽

做乜影我

真係好靚仔

成世未去過中環？
鬼佬黎講好一般囉

其實係一連串
你搞好盤骨前傾其他野就自然會improve

如果成因係圓肩
可以做伸展運動拉鬆胸大肌同上斜方肌
再重訓加強(拉緊)中、下肌方肌
平時行路習慣挺胸、夾緊少少肩胛骨

點專心做野呀

真係s型
個客見到咩都買啦

個手勢打飛機咁

呢啲淫臭鴨特登著成咁，比人強姦唔好問點解

屌。。。。收工買盒壽司都影我

著白恤衫唔打底囉！

右邊仲有得救 ?

想跳pole dance咁

賓操開睇野係唔同啲
唔怪之得你咁撚橫

我唔橫

認真問 可以點解決 有相同問題

中晒有時會唔舒服，點樣改善

盤骨成日都冤冤麻麻

瑜伽

如果我冇理解錯 一般嚟講都係因為腹同個屎忽太弱
巴打可以搵下啲相關嘅健身動作做下 例如係深蹲 不過深蹲個門檻唔低 要慢慢做一排先會掌握到個動作
盤骨前傾本來就唔係啲一時三刻就改善到嘅問題

近排喺屋企多嚴重咗
有時腰會um住um住介乎痛同唔痛之間

屎忽太弱

台灣/泰國先係

D山竹一般般

針灸

似好純熟的手勢.....

屌你老母死GAY佬

佢上身負荷重
好慘
想幫佢從後面咁托住

想提一提大家
咁樣偷拍人地除左好唔尊重當事人之外，亦都係犯法既行為。
“處理在公眾地方發生之偷拍案，控方可用有違公德行為罪、遊蕩罪或公眾地方內擾亂秩序行為罪”

+1

睇女就睇女啦啦

離左婚喇

Ok 連登仔下次影女幫你轉達比佢哋聽

呢張醒，有女唔影影麻甩佬

正

嘩原來結左婚生埋仔

偷拍post變咗盆骨矯正post
連登真係個健康而充滿知識嘅forum

所以話連登狗變態

着到咁想就地正法
我要進來了

點解個身咁幼
個波好似西瓜咁大
真心唔明

假波

係唔係可以推拿矯正？

想畀佢屌

終於有正常post啦 要貼返啲正嘢出嚟先

仁零type喎

Ig:yhsummmm

收擋plz

post 呢啲嘢 就死出去開post 啦
阻住睇仔仔

有

上圍傲人

玲瓏浮凸

胸前偉大

充滿父愛

點樣先至可以練到咁大波

基佬影吓仔仔有咩問題

Posture 好差
小心身體

整容?

咩顏色代表嗰part肌肉弱？

想含